今年中秋 係10月1號

岩先睇返先知 原來2020年嘅中秋節
係2020年10月1日 偏偏係國殤日

古有朱元璋 月餅內藏紙條
八月十五殺韃子
適逢今年八月十五係國殤 唔知會發生咩事呢

anyway

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
民族自強 香港建國

10月1 槍殺人

玩下燭火 賞下月